Twitter：近期為30萬個帶選舉誤導信息帖文加上標籤 公眾希望他們這樣做

Twitter：近期為30萬個帶選舉誤導信息帖文加上標籤

美國社交媒體Twitter及Facebook的行政總裁，透過視像出席國會參議院司法委員會聽證會，就如何處理美國大選的不實資訊作證。Twitter行政總裁多爾西在書面證詞中表示，由上月27日至本月11期間，曾為30萬個帖文加上標籤，指內容有爭議或可能誤導，當中456條帖文加上警告信息，限制用戶分享。多爾西指，加上標籤是要限制危害選舉的信息散播，因為公眾希望他們這樣做。

總統特朗普近期多段聲稱自己勝出大選，以及質疑多個州點票結果的帖文，都被Twitter加上標籤，指內容有爭議或與官方的消息不同。

原文網址：

因為公眾希望他們這樣做

咁似曾相熟既感覺

公眾&媒體>>>>>>>法律
果然係媒體帝國

唔講拜登果啲？

民意支持立國安法

Where is the AK47

繼續吹.jpg

公眾希望DQ

Namaste

There you go

Live: Big Tech CEOs Mark Zuckerberg, Jack Dorsey testify before Senate

希望bam晒d五毛有冇做
露底啦 weitter

有14億人簽名讚成

Namaste

正

你當你老幾，法官?

哇好獨啊

呢場選舉 真係令人了解左美國好多

公眾希望多爾西死全家

幫轉貼

98
5

幫轉貼

製造假民意，直情學撚曬係中共的流氓作風